[突發] 觀塘廣場後樓梯有Gay佬互含

有圖

有片

矇查查睇條毛咩

此Post必火

得個影我話你老母幫我含都得啦

大嗌嚇9佢地

呢d片濛濛地要心領神，有想像空間先好J，要清楚我睇GV都睇啦

點解唔係男女？

屌你老母呢啲就有圖

好想加入呀

屌你老味連登真係好撚多基佬

咪話我唔益你地

從來沒我份

若有若無

一男一女 定2個男

睇到扯左

有互含咩 得一個人含咋嘛

好心啲死基佬啦
返屋企玩啦
真係核撚柒突
垃圾種黎抵人歧視啲死基佬

互含？

好撚尷尬

咁條街都真係好多基佬
咁多停喺度睇

點解我會入左黎

屌嬲

入得黎都係隱性gay

d女睇到濕晒

成件事好有電影感

含撚都含到咁浪漫

同之前單打開窗簾扑野有同工異曲之妙
個1大大力禁0仔個頭

成班喺樓下望住
好想知有冇人等到佢地完事

好撚正喎 充滿電影感
有杜琪峯PTU feel

fb有人話嗰度係男廁嘅殘廁格
而且含撚嗰個100%係男

有互含咩 淨係見到一個幫另一個含咋喎

睇得出含撚個位係短髮
點睇都係男人

頂唔撚緊

樓下咁多人睇緊

從啲影判斷
臨尾應該口爆埋射晒入口

淫撚到
唔知有冇吞埋呢

大把女人短頭髮啦呢個年代

冇短髮女人？

你都係想人認同嗰個喺女人等你J得心安理得d姐

獨立殘廁就話有機會係短髮女
但個殘廁格係男廁入面

對住個影都j得落 請受小弟一拜

原來咁多街坊企喺到係為左j個2個黑影

邊到互含？ 冇互含應該女仔黎

琴晚發生嘅事嚟

果度有冇我唔知
但係男廁入面係會有殘廁格

27個負評 代表已經有27個死基佬

你未見唔代表無
上一頁條link入面
有人係 comment post過 floor plan
自己去搵下長智識啦

好似睇緊皮影戲

咁認真討論男定女做乜鳩

你上緊全港最大既同性戀討論區啊

諗起早輪...又喺影上工廈扑嘢

冇人上去圍佢哋? 嚇鳩佢哋都好。

有藝術風格又文雅既顯示方式

痴線死變態佬 有性病架仲要吞精

點解含果個好似肥佬

好似一/二樓都係咁

老少咸宜既扑野片段

感情台果d gay post , 睇撚到都眼怨
試過比gay佬同事撩,
你班撚樣自己死返入gay圈子玩啦
直男真係連fd都唔會想同你班垃圾做

同性戀垃圾唔應該生存

使唔使咁癲
floor plan都出埋

神探mode

嘩！嘩！嘩！嘩————！

根本gay片吸引過任何野

應該好多人衝上去等佢地出黎

上面兩個抽氣扇
一定廁所啦

之前夠有單好似係灣仔
樓下班人睇到哇哇聲

實有街坊認到

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多連登GAY佬觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

個單鬼佬黎 但真係好撚尷尬

好似 中半山雲咸街

個度都好揚 係都去觀塘碼頭個死場

咁搞法實好多基佬去玩
羞恥play勝地

笑到仆街

hi 好耐無見

呢啲就有圖有片

呢類就熱烈討論，連商場平面圖都出埋！

唉，宜家周街都係，連登仲要喺聚集地

好撚正

下面d 花生友

抄POST喎巴打,
我係係高登POST呢條片出黎
事發係後樓梯, 唔係殘廁
平時壞扶手梯都會有人行果度上落
賭馬日就仲多賭仔

嗰邊應該圍內都知
冇理由去觀塘廣場玩咁癲掛

agger

說話就唔係咁講，男既同性戀再多d都唔怕，但女既就唔好喇

megabox 都話闊落的

14個gay佬

醒目喎

喂，千早狗好耐無見。屌你老母。

禾想幫伱含。。。

嘩

咁而家有75個負評，啫係又有75個基佬？
39: 75
所以代表連登基佬＞直男？

屌你老母
不如開個基佬台掉哂班GAY佬入去啦
你老母臭系碌碌下見到呢啲POST都反胃了

呢啲有幻想空間既先正

你含住我 我亦含住你 咬大棍

好似年宵咁旺

有冇之前條片 好想睇返 啲人哇到好撚搞笑

扑完野
起身發現出面十幾部手機對於你
果下既心情真係

好想加入

又一城已經有

觀塘廣場d廁所好撚污糟

睇布幕戲

連登真係基地嚟

又係成班人圍觀

諗起上次有對gay 佬搞野成班係樓下睇住
發現被插果個都係男人果下:成班一齊"嘩!!!!!"出聲